﻿001	…………コレを、こうして
002	…あっは<br>あははははは	VO_siewa_siewa-b.siewa_sys_0008
003	アハハハハハハハハ<br>アハハハハハハハハ	VO_siewa_siewa-b.siewa_sys_0009
004	やった<br>やったよクソオヤジ…！
005	殺してやりたかった<br>ずっと、ずっと<br>アタシの手で、ちゃんと…！
006	アタシのモンはアタシのモンよ…<br>これで…ぜんぶ、ぜんぶ…!!
007	アハハハハハハハハハハハ	VO_siewa_siewa-b.siewa_sys_0008
008	…………笑い方<br>クソオヤジと、そっくり
009	ああっ、ああっ、あははは<br>笑いすぎて、泣けてきた
010	ああははは、ううっ<br>…………ああっ、うあああ…	VO_siewa_siewa-b.siewa_sys_0018
011	あそこだ!!　報告があった場所は!!<br>暴徒が我が国の兵士を!!
012	と、捕らえろ!!	VO_stknightm.stknightm_sys_0027
013	あっ、はははっ、アタシ<br>やったんだ…これで…アタシ、やっと…!!	VO_siewa_siewa-b.siewa_sys_0008
014	牢獄にぶち込め!!<br>連れていけ！　早く!!	VO_stknightm.stknightm_sys_0027
015	あ、あ、あの女…何やってたんだ…？
016	頭蓋骨を死体の首に乗せて<br>その体を滅多刺しにして…………
017	殺された兵士達の行いが<br>表に出るのを恐れたラーストリスでは<br>当事件をおおやけにすることは出来ず…
018	アタシは<br>ラーストリス国内で秘密裏に<br>処分されることになった
019	間も無く、アタシの処刑が決まった
